買左十六個板燒雞腿

正到仆街啊屌你

利申：已經長期屙血

你有冇咁鐘意食老麥

腸胃

一個人一次限買四個

分四次買

冇圖你話你買左六百個都得架啦

Strong hold